新一年祝福香港十級大地震，全港市民死清光

女星自爆呼麻嗨到鬧事 竟逼路人大便